[集思廣益]一人一個連登仔特徵

我先

返工返欣榮花園2樓

fresh grad 50k起跳

有高登仔特徵

成日對人老母有興趣

第一次扑既女係陳寶珊

會考30分

毛毛褸

好鐘意蟻多嬲死象

條丁有30cm長

米8高

單手游出公海